如果比你用錢買+1 嘅IQ

以你而家本身嘅IQ 加上去

當個價錢HKD double 咁上
+1 100
+2 200
+3 400

各位會買幾多

用IQ換錢得唔得？

買到破產為止。
因為一定賺得返

1iq賣20

OK 嘅

照上面半價收

分分鐘有錢你變咗弱智

明碼實價冇得傾

我賣

咪同其他野一樣 有錢咪買多啲囉

賣幾多

咪話賣20

sor 以為你20蚊賤賣

賣35之後都起碼仲係正常人
照半價去計 過萬六億

樓上係咪有巴打想買 可以賣比你

你點樣有過萬既iq吖

好平咩?
2既30次方已經係十億
我當一個norm iq100既賣30變弱智
都成五百億港紙
你肯定一個norm既生產力成世加埋有五百億

樓主個買入價係
+1iq=HKD100
+2iq=HKD200
+3iq=HKD400
+n iq =HKD2^(n-1)*100
然後賣出係半價

2^31=2147483648=廿一億
咁用2^30=十億做估算 2^4=16
即係2^(35-1)~一百六十億 乘一百=萬六億

Sor 計漏最尾半價 八千億先啱

樓主 我賣35iq比你 點交收法

弱智先好 無野煩 尤其係有咁多錢唔駛愁生活

而且連登仔個個都係前者既case架啦

屌點解全部人都賣iq
係米未做過聰明人先唔知on9仔幾慘
比我就點都唔賣
一陣果萬六億比人呃9哂
利申窮撚活得好好，想用3200買5iq

因為做過test知道自己賣完都唔係on9仔

屌 點解個個都賣
依家太多貨 唔俾賣呀

買十手IQ $100000

IQ有乜用？
啲資優嘅傻仔咁嘅樣